【戰後工作】琴日兩單大型抄車事件反映出我地好多野要做

抗爭後真係會忙過抗爭十萬倍，隨便list一list都好多樣野要同時做：

1. 保障自身安全，不要被捕！
2. 喺懸崖邊拯救失意嘅隊友
3. 真假訊息滿天飛，Fact Check所有消息
4. 對抗對方強勢打壓手段、抽後算帳、白色恐怖
5. 繼續調查政府同黑警過往嘅罪行
6. 說服「民意」，文宣組努力
7. 準備選舉事宜、搵人出選、說服身邊嘅人唔好投非民主派
8. 尋求國外支援
9. 思考下一次行動、準備心理
10. 因大部分監管渠道已失效，聯同記者、議員、市民合力監察公權和警察行動
11. 調理好個人身心，休息!!

應該仲有好多野要做未數得晒，所以話香港人真係好攰，我地真係丁點分裂嘅本錢都無，對方係出絕力打壓緊！

另外琴日兩單大型炒車事件Fact Check：

-中國ddos事件：今次未必關中國事、唔係因為ddos導致CloudFlare死機、平時中美一直有互相ddos攻擊對方。

-興民邨搜捕事件：已證實係非法禁錮案件，唔關乎任何示威者事。

明白而家每個人都會神經緊張，消息亂飛，炒車都在所難免，不過令大家提高警覺都係一件好事，一齊注意有無濫捕情況同埋網絡安全！

推

登記選民好重要
由源頭做起

體制內既方法要做
體制外既方法要做好心理準備要做

只要幫到件事就要去做。

咪再提自己發夢，連登仔愛好和平，守法治。

推！....
小心對方出招引人蒲頭....

士氣要有，但都要理智